一人一個成日聽到但唔識串既美英文

Co ter
恤ti 快

Igotoschoolbybus

exciting

quota
certify
好難拼咩?

巴士
巴把

巴士
巴打

同朕啅下個啅

唔識串

Cheque?

Check

sir

Entrepreneurs

old news is so 唔識串

frustrate